我買了小蟲蟲巴打的食材包

揀左黑松露雜菌忌廉意粉

返屋企開箱

完成

好足料
食落啖啖都有菇
黑松露醬好夠味

幾錢？

係咪 Bristol 嗰間

想買個汁

好似好好食

幾錢

黑松露醬好香

點煮㗎
利申 淨係識得煮公仔麵

包哂料？？？想買

how much?

幾錢啊 有冇得包送貨？

想買

邊到買？見佢IG都冇相關資料

點買!!!

好似幾吸引，係咪入廚初哥都搞得掂架？

賣廣告又唔講幾錢

蟲巴間餐廳周末午市開唔開

lmmm

見到洋蔥就唔想食

@蟲巴
快手出嚟解答
應該好多人準備要買了

蟲巴間野要頂住

真係新鮮黑松露好似Weed咁
基本上你罷下都好快走味
所以都新鮮拎新鮮刨

定你個隻係d 黑松露汁呢D化學野

No offence ,不過巴打 屋企用呢隻爐煮野

開餐廳？ 好少人見屋企用大陸呢d 商用電磁爐

支持蟲巴